政治咖哩飯 2000 逢星期五

政治咖哩飯 2000 逢星期五

美國蓬佩奧宣告 天下圍攻大時代
- 24/07/20 「政治咖哩飯」長版本

城寨 Singjai
258K subscribers

主持：范國威、劉細良

題目：《美國蓬佩奧宣告 天下圍攻大時代》

逢星期五 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

瘋狂DQ押後選舉
李登輝殞落
- 31/07/20
「政治咖哩飯」長版本

城寨 Singjai
260K subscribers

「政治咖哩飯」

主持：范國威、劉細良

題目：《瘋狂DQ押後選舉 李登輝殞落》

逢星期五 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

民主路線大辯論 破中共分化L
- 21/08/20 「政治咖哩飯」長版本

延任議會去留之辯
快必被拒保䆁
- 18/09/20 「政治咖哩飯」長版本

城寨 Singjai
263K subscribers

*** 今晚 9:00pm 直播 ***

「政治咖哩飯」

主持：范國威
嘉賓：霸氣哥

題目：《延任議會去留之辯 快必被拒保䆁》

逢星期五 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

今日無細良 bad

極左小丑授勲挑機
侵侵確診大選變局
- 02/10/20 「政治咖哩飯」長版本

城寨 Singjai
263K subscribers

「政治咖哩飯」

主持：范國威、劉細良

題目：《極左小丑授勲挑機 侵侵確診大選變局》

逢星期五 8:00 ~ 9:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

《香港自治法》冇料到
施政報告等埋美大選結果
- 16/10/20 「政治咖哩飯」長版本

城寨 Singjai
264K subscribers

「政治咖哩飯」

主持：范國威、劉細良

題目：《《香港自治法》冇料到 施政報告等埋美大選結果》

Facebook:

支持城寨Patreon

五中全會無招回應天下圍共
鍾翰林眾籌被屈洗黑錢
- 30/10/20 「政治咖哩飯」長版本

城寨 Singjai
264K subscribers

***10月30日晚上9:00直播***

「政治咖哩飯」

主持：范國威、劉細良

題目：《五中全會無招回應天下圍共 鍾翰林眾籌被屈洗黑錢》

Facebook:

支持城寨Patreon

泛民總辭之後 教育文革批鬥教師
- 13/11/20 「政治咖哩飯」長版本

城寨 Singjai
265K subscribers

「政治咖哩飯」

主持：范國威、劉細良

題目：《泛民總辭之後 教育文革批鬥教師》

*** 11月13日 9:00pm 直播 ***
Facebook:

支持城寨Patreon